<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><resources>
      
  <string name="app_name">เครื่องคิดเลขอย่างง่าย</string>
      
  <string name="_1">1</string>
      
  <string name="_2">2</string>
      
  <string name="_3">3</string>
      
  <string name="_4">4</string>
      
  <string name="_5">5</string>
      
  <string name="_6">6</string>
      
  <string name="_7">7</string>
      
  <string name="_8">8</string>
      
  <string name="_9">9</string>
      
  <string name="DOT">.</string>
      
  <string name="_0">0</string>
      
  <string name="EQUALS">=</string>
      
  <string name="ADD">+</string>
      
  <string name="MUL">*</string>
      
  <string name="sqrt">ตารางวา</string>
      
  <string name="SUB">- -</string>
      
  <string name="DIV">/</string>
      
  <string name="EXP">^</string>
      
  <string name="edit_text_here_or_by_push_numbers">แก้ไขข้อความที่นี่หรือโดยการกดตัวเลข</string>
      
  <string name="result">ผลลัพธ์</string>
      
  <string name="about_and_policies">เกี่ยวกับและนโยบายความเป็นส่วนตัว</string>
      
  <string name="POLICY_URI">https://empty3.app/android/UserPolicyandFamilyPolicyEmpty3.html</string>
      
  <string name="donn_es_utilisateur_personnelles_et_sensibles_dans_l_application_image_featuring_les_seules_donn_es_auxquelles_l_application_acc_de_sont_les_fichiers_multim_dia_ouvert_par_le_bouton_prise_de_vue_ou_choisir_un_fichier_ceux_ci_sont_trait_s_par_l_application_et_ventuellement_des_copies_de_travail_sont_stock_es_dans_le_r_pertoire_data_de_l_application_et_figure_donc_sur_le_syst_me_dans_un_format_ou_l_autre_dans_une_future_version_il_sera_possible_de_partager_vos_r_sultats_avec_d_autres_utilisateurs_internautes_ces_donn_es_sont_consid_r_es_par_nous_dahmen_manuel_at_empty3_one_comme_priv_es_et_ne_sont_pas_collect_es_ni_trait_es_par_nos_services">Données utilisateur บุคลากรและความรู้สึก Dans l\'ภาพแอปพลิเคชันที่มี les seules données auxquelles l\'application accède sont les fichiers multimédia ouvert par le bouton Prize de vue ou choisir un fichier Ceux-ci sont Traités par l\'application et éventuellement des copy de travail sont stockées dans le répertoire data de l\'application et figure donc sur le système dans un format ou l\'autre. Dans une version อนาคต il sera possible de partager vos résultats avec d\'autres utilisateurs, internautes. Ces données sont considérées par nous, DAHMEN Manuel ที่ Empty3.one comme privées et ne sont pas collectées, ni Tratées par nos services</string>
      
  <string name="title_activity_formula_store">FormulaStore</string>
      
  <string name="store_formula">เก็บสูตร</string>
      
  <string name="add">เพิ่ม</string>
      
  <string name="DEL">&lt;&lt;&lt;</string>
      
  <string name="back">กลับ</string>
      
  <string name="accept_user_data_management_policy_and_privacy">ยอมรับนโยบายการจัดการข้อมูลผู้ใช้และความเป็นส่วนตัว</string>
      
  <string name="about_privacy">เกี่ยวกับความเป็นส่วนตัว</string>
      
  <string name="dialog_message">Choisir une fonction</string>
      
  <string name="dialog_title">ฟังก์ชันที่กำหนดไว้ล่วงหน้า</string>
      
  <string name="cancel_button">ยกเลิก</string>
      
  <string name="ok_button">ตกลง</string>
      
  <string name="open_brace">(</string>
      
  <string name="close_brace">)</string>
      
  <string name="coma">,</string>
      
  <string name="fragment_function_ok">ตกลง</string>
      
  <string name="fragment_function_cancel">ยกเลิก</string>
      
  <string name="function_string">สตริงฟังก์ชัน</string>
      
  <string name="title_activity_scrolling">กิจกรรมการเลื่อน</string>
      
  <string name="large_text">วัสดุเป็นอุปมา\n\n การอุปมาอุปมัยทางวัตถุคือทฤษฎีที่รวมเอาพื้นที่ที่มีเหตุผลและระบบการเคลื่อนไหวเข้าด้วยกัน วัสดุนี้มีพื้นฐานมาจากความเป็นจริงสัมผัส ซึ่งได้รับแรงบันดาลใจจากการศึกษาเกี่ยวกับกระดาษและหมึก แต่มีความก้าวหน้าทางเทคโนโลยีและเปิดกว้างสำหรับจินตนาการและเวทมนตร์\n พื้นผิวและขอบของวัสดุให้สัญญาณภาพที่มีพื้นฐานมาจากความเป็นจริง การใช้คุณลักษณะสัมผัสที่คุ้นเคยช่วยให้ผู้ใช้เข้าใจราคาที่จ่ายได้อย่างรวดเร็ว แต่ความยืดหยุ่นของวัสดุทำให้เกิดสิ่งใหม่ๆ ที่เหนือกว่าสิ่งที่มีอยู่ในโลกทางกายภาพ โดยไม่ทำลายกฎของฟิสิกส์\n พื้นฐานของแสง พื้นผิว และการเคลื่อนไหวเป็นกุญแจสำคัญในการถ่ายทอดวิธีที่วัตถุเคลื่อนที่ มีปฏิสัมพันธ์ และดำรงอยู่ในอวกาศและสัมพันธ์กัน แสงที่สมจริงจะแสดงรอยต่อ แบ่งพื้นที่ และระบุส่วนที่เคลื่อนไหว\n\n ตัวหนา กราฟิก ความตั้งใจ\n\n องค์ประกอบพื้นฐานของการออกแบบตัวอักษร เส้นตาราง พื้นที่ ขนาด สี และการใช้จินตภาพเป็นแนวทาง องค์ประกอบเหล่านี้มีประโยชน์มากกว่าที่ดึงดูดสายตา สิ่งเหล่านี้สร้างลำดับชั้น ความหมาย และจุดมุ่งเน้น การเลือกสีโดยเจตนา ภาพแบบขอบต่อขอบ การออกแบบตัวอักษรขนาดใหญ่ และพื้นที่สีขาวที่ตั้งใจจะสร้างอินเทอร์เฟซที่เป็นตัวหนาและเป็นกราฟิกที่ดึงดูดผู้ใช้เข้าสู่ประสบการณ์\n การเน้นที่การกระทำของผู้ใช้ทำให้ฟังก์ชันการทำงานหลักปรากฏให้เห็นทันที และให้จุดอ้างอิงแก่ผู้ใช้\n\n การเคลื่อนไหวให้ความหมาย\n\n การเคลื่อนไหวเคารพและตอกย้ำผู้ใช้ในฐานะผู้เสนอญัตติสำคัญ การกระทำของผู้ใช้หลักคือจุดเปลี่ยนที่ทำให้เกิดการเคลื่อนไหว และเปลี่ยนแปลงการออกแบบทั้งหมด\n การกระทำทั้งหมดเกิดขึ้นในสภาพแวดล้อมเดียว ออบเจ็กต์จะถูกนำเสนอต่อผู้ใช้โดยไม่ทำลายความต่อเนื่องของประสบการณ์ แม้ว่าจะเปลี่ยนและจัดระเบียบใหม่ก็ตาม\n การเคลื่อนไหวมีความหมายและเหมาะสม ทำหน้าที่มุ่งความสนใจและรักษาความต่อเนื่อง  คำติชมนั้นละเอียดอ่อนแต่ชัดเจน การเปลี่ยนผ่านมีประสิทธิภาพแต่มีความสอดคล้องกัน\n\n โลก 3 มิติ\n\n สภาพแวดล้อมของวัสดุเป็นพื้นที่ 3 มิติ ซึ่งหมายความว่าวัตถุทั้งหมดมีขนาด x, y และ z แกน z อยู่ในแนวตั้งฉากกับระนาบของจอแสดงผล โดยแกน z ที่เป็นบวกจะขยายไปทางตัวแสดง วัสดุทุกแผ่นจะมีตำแหน่งเดียวตามแนวแกน z และมีความหนามาตรฐานที่ 1dp\n บนเว็บ แกน z ใช้สำหรับการวางเลเยอร์ ไม่ใช่สำหรับเปอร์สเปคทีฟ โลก 3 มิติจำลองโดยการจัดการแกน y\n\n แสงและเงา.\n\n ภายในสภาพแวดล้อมของวัสดุ ไฟเสมือนจริงจะส่องสว่างฉาก ไฟหลักจะสร้างเงาตามทิศทาง ในขณะที่แสงโดยรอบจะสร้างเงาที่นุ่มนวลจากทุกมุม\n เงาในสภาพแวดล้อมของวัตถุเกิดจากแหล่งกำเนิดแสงทั้งสองนี้ ในการพัฒนา Android เงาเกิดขึ้นเมื่อแหล่งกำเนิดแสงถูกบล็อกโดยแผ่นวัสดุในตำแหน่งต่างๆ ตามแนวแกน z บนเว็บ เงาจะถูกแสดงโดยการควบคุมแกน y เท่านั้น ตัวอย่างต่อไปนี้แสดงการ์ดที่มีความสูง 6dp\n\n การพักผ่อนที่สูง\n\n วัตถุวัสดุทั้งหมด โดยไม่คำนึงถึงขนาด มีระดับความสูงขณะพัก หรือระดับความสูงเริ่มต้นที่ไม่เปลี่ยนแปลง หากวัตถุเปลี่ยนระดับความสูง วัตถุนั้นควรกลับสู่ระดับความสูงที่หยุดนิ่งโดยเร็วที่สุด\n\n ระดับความสูงของส่วนประกอบ\n\n ระดับความสูงที่เหลือสำหรับประเภทส่วนประกอบจะสอดคล้องกันในแอปต่างๆ (เช่น ระดับความสูง FAB ไม่แตกต่างจาก 6dp ในแอปหนึ่งถึง 16dp ในแอปอื่น)\n ส่วนประกอบอาจมีระดับความสูงในการพักที่แตกต่างกันในแต่ละแพลตฟอร์ม ขึ้นอยู่กับความลึกของสภาพแวดล้อม (เช่น ทีวีมีความลึกมากกว่ามือถือหรือเดสก์ท็อป)\n\n ระดับความสูงที่ตอบสนองและการชดเชยระดับความสูงแบบไดนามิก\n\n ส่วนประกอบบางประเภทมีระดับความสูงที่ตอบสนอง ซึ่งหมายความว่าจะเปลี่ยนระดับความสูงตามอินพุตของผู้ใช้ (เช่น ปกติ โฟกัส และกด) หรือเหตุการณ์ของระบบ การเปลี่ยนแปลงระดับความสูงเหล่านี้ได้รับการดำเนินการอย่างต่อเนื่องโดยใช้การชดเชยระดับความสูงแบบไดนามิก\n การชดเชยระดับความสูงแบบไดนามิกคือระดับความสูงเป้าหมายที่ส่วนประกอบเคลื่อนที่ไปหา โดยสัมพันธ์กับสถานะพักของส่วนประกอบ ช่วยให้มั่นใจได้ว่าการเปลี่ยนแปลงระดับความสูงจะสอดคล้องกันในการดำเนินการและประเภทส่วนประกอบ ตัวอย่างเช่น ส่วนประกอบทั้งหมดที่ยกด้วยการกดจะมีการเปลี่ยนแปลงระดับความสูงเท่ากันเมื่อเทียบกับระดับความสูงขณะพัก\n เมื่อเหตุการณ์อินพุตเสร็จสมบูรณ์หรือยกเลิก ส่วนประกอบจะกลับสู่ระดับความสูงที่เหลือ\n\n หลีกเลี่ยงการรบกวนระดับความสูง\n\n ส่วนประกอบที่มีระดับความสูงที่ตอบสนองอาจพบกับส่วนประกอบอื่นๆ ขณะเคลื่อนที่ระหว่างระดับความสูงที่หยุดพักและออฟเซ็ตระดับความสูงแบบไดนามิก เนื่องจากวัสดุไม่สามารถผ่านวัสดุอื่นได้ ส่วนประกอบต่างๆ จึงหลีกเลี่ยงการรบกวนซึ่งกันและกันไม่ว่าจะในรูปแบบต่อส่วนประกอบหรือใช้เค้าโครงแอปทั้งหมด\n ในระดับส่วนประกอบ ส่วนประกอบสามารถเคลื่อนย้ายหรือถอดออกก่อนที่จะทำให้เกิดการรบกวน  ตัวอย่างเช่น ปุ่มการทำงานแบบลอย (FAB) อาจหายไปหรือย้ายออกจากหน้าจอก่อนที่ผู้ใช้หยิบการ์ดขึ้นมา หรือสามารถย้ายได้หากสแน็คบาร์ปรากฏขึ้น\n ในระดับเลย์เอาต์ ให้ออกแบบเลย์เอาต์แอปของคุณเพื่อลดโอกาสที่จะเกิดการรบกวน  ตัวอย่างเช่น วางตำแหน่ง FAB ไว้ที่ด้านหนึ่งของสตรีมการ์ด ดังนั้น FAB จะไม่รบกวนเมื่อผู้ใช้พยายามหยิบการ์ดใบใดใบหนึ่ง\n\n</string>
      
  <string name="action_settings">การตั้งค่า</string>
      
  <string name="instructions"/>
      
  <string name="text_calculator">เครื่องคิดเลขข้อความ</string>
      
  <string name="title_activity_settings">การตั้งค่ากิจกรรม</string>
      
  <!-- Preference Titles -->
      
  <string name="messages_header">ข้อความ</string>
      
  <string name="sync_header">ซิงค์</string>
      
  <!-- Messages Preferences -->
      
  <string name="signature_title">ลายเซ็นของคุณ</string>
      
  <string name="reply_title">การดำเนินการตอบกลับเริ่มต้น</string>
      
  <!-- Sync Preferences -->
      
  <string name="sync_title">ซิงค์อีเมลเป็นระยะ</string>
      
  <string name="attachment_title">ดาวน์โหลดไฟล์แนบที่เข้ามา</string>
      
  <string name="attachment_summary_on">ดาวน์โหลดไฟล์แนบสำหรับอีเมลขาเข้าโดยอัตโนมัติ</string>
      
  <string name="attachment_summary_off">ดาวน์โหลดไฟล์แนบเมื่อมีการร้องขอด้วยตนเองเท่านั้น</string>
    <string name="empty_string" />

</resources>
