<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><!--
  ~ Copyright (c) 2023.
  ~
  ~
  ~  Copyright 2012-2023 Manuel Daniel Dahmen
  ~
  ~  Licensed under the Apache License, Version 2.0 (the "License");
  ~  you may not use this file except in compliance with the License.
  ~  You may obtain a copy of the License at
  ~
  ~  http://www.apache.org/licenses/LICENSE-2.0
  ~ Unless required by applicable law or agreed to in writing, software
  ~ distributed under the License is distributed on an "AS IS" BASIS,
  ~ WITHOUT WARRANTIES OR CONDITIONS OF ANY KIND, either express or implied.
  ~ See the License for the specific language governing permissions and
  ~  limitations under the License.
  ~
  ~
  -->

<resources>
      
  <string name="app_name">Kalkulator Sederhana</string>
      
  <string name="_1">1</string>
      
  <string name="_2">2</string>
      
  <string name="_3">3</string>
      
  <string name="_4">4</string>
      
  <string name="_5">5</string>
      
  <string name="_6">6</string>
      
  <string name="_7">7</string>
      
  <string name="_8">8</string>
      
  <string name="_9">9</string>
      
  <string name="DOT">.</string>
      
  <string name="_0">0</string>
      
  <string name="EQUALS">=</string>
      
  <string name="ADD">+</string>
      
  <string name="MUL">*</string>
      
  <string name="sqrt">persegi</string>
      
  <string name="SUB">-</string>
      
  <string name="DIV">/</string>
      
  <string name="EXP">^</string>
      
  <string name="edit_text_here_or_by_push_numbers">Edit teks di sini atau dengan nomor push</string>
      
  <string name="result">Hasil</string>
      
  <string name="about_and_policies">Tentang dan kebijakan privasi</string>
      
  <string name="POLICY_URI">https://empty3.one/android/UserPolicyandFamilyPolicyforCalculetteSimplebyEmpty3.html</string>
      
  <string name="donn_es_utilisateur_personnelles_et_sensibles_dans_l_application_image_featuring_les_seules_donn_es_auxquelles_l_application_acc_de_sont_les_fichiers_multim_dia_ouvert_par_le_bouton_prise_de_vue_ou_choisir_un_fichier_ceux_ci_sont_trait_s_par_l_application_et_ventuellement_des_copies_de_travail_sont_stock_es_dans_le_r_pertoire_data_de_l_application_et_figure_donc_sur_le_syst_me_dans_un_format_ou_l_autre_dans_une_future_version_il_sera_possible_de_partager_vos_r_sultats_avec_d_autres_utilisateurs_internautes_ces_donn_es_sont_consid_r_es_par_nous_dahmen_manuel_at_empty3_one_comme_priv_es_et_ne_sont_pas_collect_es_ni_trait_es_par_nos_services">Données utilisateur personelles and wises Dans l\'aplikasi gambar menampilkan, les seules données auxquelles l\'application accede sont les fichiers multimedia ouvert par le bouton hadiah de vue atau choisir un fichier. Ceux-ci adalah ciri dari aplikasi dan hasil salinan kerja keras yang disimpan dalam daftar data aplikasi dan gambar di sistem dalam format atau format lainnya. Dalam versi masa depan, mungkin saja Anda akan mendapatkan hasil dari pengguna lain, pengguna internet. Ini tidak dianggap sebagai milik kita, DAHMEN Manuel di kosong3.satu sebagai hak istimewa dan tidak dapat dikumpulkan, bukan sifat dari layanan kita.</string>
      
  <string name="title_activity_formula_store">Toko Formula</string>
      
  <string name="store_formula">Formula Toko</string>
      
  <string name="add">Menambahkan</string>
      
  <string name="DEL">&lt;&lt;&lt;</string>
      
  <string name="back">Kembali</string>
      
  <string name="accept_user_data_management_policy_and_privacy">Terima Kebijakan dan Privasi Manajemen Data Pengguna</string>
      
  <string name="about_privacy">Tentang privasi</string>
      
  <string name="dialog_message">Pilih satu fungsi</string>
      
  <string name="dialog_title">Fungsi yang sudah ditentukan sebelumnya</string>
      
  <string name="cancel_button">Membatalkan</string>
      
  <string name="ok_button">OKE</string>
      
  <string name="open_brace">(</string>
      
  <string name="close_brace">)</string>
      
  <string name="coma">,</string>
      
  <string name="fragment_function_ok">OKE</string>
      
  <string name="fragment_function_cancel">Membatalkan</string>
      
  <string name="function_string">Rangkaian Fungsi</string>
      
  <string name="title_activity_scrolling">Aktivitas Bergulir</string>
      
  <string name="large_text">Materi adalah metaforanya.\n\n Metafora material adalah teori pemersatu ruang yang dirasionalisasikan dan sistem gerak. Materinya didasarkan pada realitas sentuhan, terinspirasi oleh studi tentang kertas dan tinta, namun berteknologi maju dan terbuka terhadap imajinasi dan keajaiban.\n Permukaan dan tepi material memberikan isyarat visual yang didasarkan pada kenyataan. Penggunaan atribut sentuhan yang familiar membantu pengguna dengan cepat memahami keterjangkauan. Namun fleksibilitas material menciptakan kemampuan baru yang melampaui kemampuan fisik, tanpa melanggar aturan fisika.\n Dasar-dasar cahaya, permukaan, dan pergerakan adalah kunci untuk menyampaikan bagaimana benda bergerak,  berinteraksi, dan berada dalam ruang dan hubungannya satu sama lain. Pencahayaan realistis menunjukkan jahitan, membagi ruang, dan menunjukkan bagian yang bergerak.\n\n Berani, gamblang, dan disengaja.\n\n Elemen dasar tipografi desain berbasis cetak, kisi, ruang, skala, warna,  dan penggunaan perawatan visual panduan citra. Elemen-elemen ini melakukan lebih dari sekadar menyenangkan mata. Mereka menciptakan hierarki, makna, dan fokus. Pilihan warna yang disengaja, citra tepi ke tepi, tipografi skala besar, dan ruang putih yang disengaja menciptakan antarmuka grafis dan berani yang membenamkan pengguna dalam pengalaman.\n Penekanan pada tindakan pengguna membuat fungsionalitas inti langsung terlihat dan memberikan titik jalan bagi pengguna.\n\n Gerak memberikan makna.\n\n Gerakan menghormati dan memperkuat pengguna sebagai penggerak utama. Tindakan pengguna utama adalah titik belok yang memulai gerakan, mengubah keseluruhan desain.\n Semua tindakan terjadi dalam satu lingkungan. Objek disajikan kepada pengguna tanpa merusak kesinambungan pengalaman bahkan saat objek tersebut bertransformasi dan ditata ulang.\n Gerakan bermakna dan tepat, berfungsi untuk memusatkan perhatian dan menjaga kesinambungan.  Umpan baliknya halus namun jelas. Transisinya efisien namun koheren.\n\n dunia 3D.\n\n Lingkungan material merupakan ruang 3D yang artinya semua benda mempunyai dimensi x, y, dan z. Sumbu z sejajar tegak lurus dengan bidang tampilan, dengan sumbu z positif memanjang ke arah pemirsa. Setiap lembar material menempati satu posisi di sepanjang sumbu z dan memiliki ketebalan standar 1dp.\n Di web, sumbu z digunakan untuk pelapisan dan bukan untuk perspektif. Dunia 3D ditiru dengan memanipulasi sumbu y.\n\n Cahaya dan bayangan.\n\n Dalam lingkungan material, lampu virtual menerangi pemandangan. Lampu utama menciptakan bayangan terarah, sedangkan cahaya sekitar menciptakan bayangan lembut dari semua sudut.\n Bayangan di lingkungan material dihasilkan oleh dua sumber cahaya ini. Dalam pengembangan Android, bayangan terjadi ketika sumber cahaya terhalang oleh lembaran material pada berbagai posisi sepanjang sumbu z. Di web, bayangan digambarkan dengan memanipulasi sumbu y saja. Contoh berikut menunjukkan kartu dengan tinggi 6dp.\n\n Ketinggian istirahat.\n\n Semua benda material, berapapun ukurannya, mempunyai ketinggian diam, atau ketinggian default yang tidak berubah. Jika suatu benda berubah ketinggian, benda tersebut harus kembali ke ketinggian diamnya sesegera mungkin.\n\n Ketinggian komponen.\n\n Ketinggian istirahat untuk jenis komponen konsisten di seluruh aplikasi (misalnya, Ketinggian FAB tidak bervariasi dari 6dp di satu aplikasi hingga 16dp di aplikasi lain).\n Komponen mungkin memiliki ketinggian istirahat yang berbeda di seluruh platform, bergantung pada kedalaman lingkungan (misalnya, TV memiliki kedalaman yang lebih besar dibandingkan perangkat seluler atau desktop).\n\n Ketinggian responsif dan offset ketinggian dinamis.\n\n Beberapa tipe komponen memiliki elevasi responsif, artinya komponen tersebut mengubah elevasi sebagai respons terhadap input pengguna (misalnya, normal, fokus, dan ditekan) atau kejadian sistem. Perubahan ketinggian ini diterapkan secara konsisten menggunakan offset ketinggian dinamis.\n Offset elevasi dinamis adalah elevasi sasaran yang dicapai komponen, relatif terhadap kondisi istirahat komponen. Mereka memastikan bahwa perubahan ketinggian konsisten di seluruh tindakan dan tipe komponen. Misalnya, semua komponen yang terangkat saat ditekan mempunyai perubahan ketinggian yang sama relatif terhadap ketinggian istirahatnya.\n Setelah kejadian masukan selesai atau dibatalkan, komponen akan kembali ke ketinggian istirahatnya.\n\n Menghindari gangguan ketinggian.\n\n Komponen dengan elevasi responsif mungkin bertemu dengan komponen lain saat komponen tersebut berpindah antara elevasi istirahat dan offset elevasi dinamis. Karena material tidak dapat melewati material lain, komponen menghindari interferensi satu sama lain dalam berbagai cara,  baik berdasarkan komponen atau menggunakan keseluruhan tata letak aplikasi.\n Pada tingkat komponen, komponen dapat dipindahkan atau dilepas sebelum menimbulkan gangguan.  Misalnya, tombol tindakan mengambang (FAB) dapat menghilang atau berpindah dari layar sebelum pengguna mengambil kartu, atau dapat berpindah jika snackbar muncul.\n Pada tingkat tata letak, rancang tata letak aplikasi Anda untuk meminimalkan peluang gangguan.  Misalnya, posisikan FAB di salah satu sisi aliran kartu sehingga FAB tidak mengganggu saat pengguna mencoba mengambil salah satu kartu.\n\n</string>
      
  <string name="action_settings">Pengaturan</string>
      
  <string name="instructions"/>
      
  <string name="text_calculator">Kalkulator teks</string>
      
  <string name="title_activity_settings">PengaturanAktivitas</string>
      
  <!-- Preference Titles -->
      
  <string name="messages_header">Pesan</string>
      
  <string name="sync_header">Sinkronisasi</string>
      
  <!-- Messages Preferences -->
      
  <string name="signature_title">Tanda tangan Anda</string>
      
  <string name="reply_title">Tindakan balasan default</string>
      
  <!-- Sync Preferences -->
      
  <string name="sync_title">Sinkronkan email secara berkala</string>
      
  <string name="attachment_title">Unduh lampiran yang masuk</string>
      
  <string name="attachment_summary_on">Secara otomatis mengunduh lampiran untuk email masuk</string>
      
  <string name="attachment_summary_off">Hanya unduh lampiran jika diminta secara manual</string>
  
</resources>
